條女個樣好似好大食....

一定要餵飽佢

你幾時去死

大唔大食你唔知架咩

日日有呢啲垃圾po

咁早就出色POST點頂

米咒拉

肉求不滿

日日出啲垃圾po喺度扮晒嘢，想打飛機咪打，日日一開連登就見到你個閪名，你唔死都冇用

想食

垃圾師

認同
樓主唔死都無用

唔開連登咪見我唔到囉

不了

成個連登你用撚晒？

留真屌打定

明白嘅
唔好睇連登囉
Quit 連登囉
你成日都會見到我㗎btw
因為我有好多budget喺度賣廣告啊btw Kelvin 喺咪？
我畀一個嘅建議比你
唔鍾意？
quit左連登佢
得唔得

留真=劣版定延

我可以幫手分擔

唔好笑，愚樂台狗死全家

留真師

死全家師

垃圾po

拉

定仔見樓主咁無用都唔想理佢

被屌師

餵佢食色色的汁

似妳

「12被送中港人」
家屬今午（912）三點召開記者會

定延很需要我

好撚柒

牙施都是印家軍來的？

我食佢

佢是我手下敗將

臣服師

祝樓主性無能 日日熱門都見到你啲垃圾post

佢本身已經性無能

你5毛米搞事

我性能力定延都讚好

支持印仔

印仔射精射d油出黎

佢黑色頭髮好柒

G持

咩髮都柒

識用不推文回覆未 你有份推佢上熱門

馬蹄志咁西口西面嘅？

定仔見到印仔咁廢，佢自己條J都射唔出精啦

駁唔到

食隻炸髀先啦 大食？

你又用撚晒？ 利申冇follow樓主 純碎睇唔過眼

睇曬成篇好冇，佢叫我quit我咪屌佢，扮乜鳩brian cha

屌人師

幫埋你條粉腸推上熱門winwin添

收皮啦

樓主啲po甘高汁都有hater
好嬲好嬲

愚樂台狗出曬嚟笠水先

P牌分身想點

分身師

影分身

下下咁樣入印仔post唔掂
電話好快冇電咁搞法

呢張又係大食樣 正撚到

日日都咁早起身色我老婆

brian 唔滿意quit連登啦

pr公師

樓主膠po師

blocked

真 勁撚閪煩 條女又柒啊
都唔知邊啲弱智推上熱門

車。邊有離島蟲鼠組管工靚啊！

下次可以唔洗話返俾我知

拉

其實你都有份

秒

頭腦清晰師

仲以為會見到catgirl點解今次係真既女人黎

你唔想見到佢咪block咗佢囉...

真係好撚垃圾⋯⋯

哩個都係平時嗰個嚟 頭髮長咗啫

你咪block左佢
on99

食過, 都真係幾大食

秒左

大食師

死印仔每朝屌少次都唔得，日撚日做標題黨

肥絲大隻2.0

印仔熱門師

印仔咁搶口搞到人地駁唔到

幾時先出pool

呢個...應該係仔？

變態師

是
笠左水

點解要反印人地多人睇 上到熱門關你地撚事無營養又點 明明係連登自己擺個po上去 關印咩事唔抵得印上熱門 你地咪自己開個po 叫反印大聯盟再上熱門比人睇囉同埋你地入黎屌柒佢都可以幫佢個po上熱門㗎喎

拜
已封鎖會員 慘過番印度

男人就男人啦
扮咩女

唔汲取教訓師

請珍惜印狗

真心想問 點解你啲post次次都上到熱門

欣宜個樣仲大食

定仔用丁丁密食樓主後欄全連登都知啦...